身邊條女成日借啲意打我,鬥我代表啲咩?

係咪暗示緊我可以去馬

係呀 搵日 叫佢上你屋企 就得米

咩叫 鬥我

打錯字 閙我

原來咁簡單

小心變兵

你仲係打錯字

你老母好錫你

但佢唔錫老母. 搞到老母被眾人排隊

你咪同佢玩下 接觸下佢

放馬屌9佢

性暗示

文革
比條女鬥死

鬥=掂

你唔好再掂我=你唔好再鬥我

告佢毆打女傭

打工人要坐監

借d意奶下佢

樓主個鬥應該係住個
條女應該成日佢春袋